成日話攞咗過半數都改變唔到任何嘢 咁不如就攞咗過半數先

咁就不如攞咗個半數議席
到時真係改變唔到任何野
起碼都要求證咗呢樣野係唔掂
你話會泛民出賣你 咁就不如全部投晒泛民
嘢話晒比香港人知泛民係信唔過

你話泛民係建制B要焦土
咁就投哂泛民焦土成個香港

區選前d人講區選無用，未打先輸

成日話冇用 咁不如做咗先至來證明佢係冇用

你明唔明你係唔會有機會贏
個制度整出來就係俾佢屈機
仲有諗下1/7為咗咩入立法會 一直追求緊啲咩
居然叫人走去玩小圈子選舉 被捕同勇武聽到你地講呢啲真係嘔到一地血

你覺得唔可以又投票又示威咩？

咁就要證明唔會有機會贏 試咗一次斷絕咗嗰個假希望先
就好似一個小朋友要等佢受過傷先至知道會痛
仲有我唔想任何被捕同勇武被代表

係五毛先叫人投白票

乜勇武抗爭唔係一直都係知唔會贏但要試嘅心態？

自推

過左半數，全部政治議案都否決晒佢，點會無用

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

孫子兵法有云：置諸死地而後生；
老子有云：將欲廢之，必故舉之。
講嘅都係要撞下板先會轉方向嘅道理。所以我唔怕撞，我怕失敗主義。

啲人成日話立法會無用
係無用都唔可以俾保皇狗主導
泛民係衰起碼某啲法案會反對政府
唔明點解啲人一定要二元對立
唔可以咁多線一齊做
無人知邊個方法會成功
點解要自我限制
無奈咁睇住惡法一條一條通過
跟住好激氣好激氣
然後做乜都話無用

樓主先去跳樓證明跳樓會死
可能唔死

唔無扮明白武勇 收皮啦

戇撚鳩玩小圈子選舉

更on9嘅係唔玩選舉就話自己試過搏過

搏命食屎叫唔叫搏過 你地咪睇下最後有幾多人會同你地行落去
我其他就唔知嘅 有覺悟企前面知自己追求緊啲咩或者港獨派就一定唔跟機嘅

你憑咩代表全部港獨派？
依個世界有種叫現實政治嘅嘢：無論係咩目的，只要有資源就一定攞，只要係敵人嘅資源就一定搶，就係咁簡單。

功能組別過半 何止否決 提出議案贊成都重得

你既然咁鍾意佢哋就不如等佢哋跳樓死咗先來嘲囉

議員提出既議案要過2/3
政府提出既一半票數就得

最撚好笑就係嗰啲所謂嘅獨立派連黃色經濟圈都走去反對
要獨立首先要經濟獨立都唔識

分組點票兩組過半 2/3係改基本法

分組點票完左要再投